\documentclass[french,10pt,A4]{report}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
% Modification des marges ------------------------------
\oddsidemargin -4mm % Decreases the left margin by 4mm
\textwidth 17cm %Sets text width across page = 17cm
\textheight 22cm %Sets text height up and down = 22cm
% -----------------------------------------------------
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx,color, caption2}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{makeidx}

% Valeurs par défaut le lstset
\lstset{language={},%C,Assembleur, TeX, tcl, basic, cobol, fortran, logo, make, pascal, perl, prolog, {}
	literate={â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
		 {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
		 {à}{{\`a}}1 {é}{{\'e}}1 {è}{{\`e}}1 {ù}{{\`u}}1 
		 {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
		 {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
		 {À}{{\`A}}1 {É}{{\'E}}1 {È}{{\`E}}1 {Ù}{{\`U}}1
		 {ç}{{\c c}}1,
   	commentstyle=\scriptsize\ttfamily\slshape, % style des commentaires
	basicstyle=\scriptsize\ttfamily, % style par défaut
   	keywordstyle=\scriptsize\rmfamily\bfseries,% style des mots-clés
   	backgroundcolor=\color[rgb]{.95,.95,.95}, % couleur de fond : gris clair
   	framerule=0.5pt,% Taille des bords
   	frame=trbl,% Style du cadre
 	frameround=tttt, % Bords arrondis 
   	tabsize=3, % Taille des tabulations
%	extendedchars=\true, % Incompatible avec utf8 et literate
	inputencoding=utf8, 
 	showspaces=false, % Ne montre pas les espaces 
 	showstringspaces=false, % Ne montre pas les espaces entre ''
 	xrightmargin=-1cm, % Retrait gauche 
 	xleftmargin=-1cm, % Retrait droit
   	escapechar=°}  % Caractère d'échappement, permet des commandes latex dans la source
% -----------------------------------------------------
%\makeindex
\begin{document}
\lhead{Labo I.P.C SYS3 SYS4}
\rhead{Page \thepage}
\lfoot{\copyright JCJ-MBA-MWA-NVS }
\rfoot{\today}
\cfoot{ }
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\setlength{\parindent}{0pt} % pas d'indentation

\lstset{frame=trBL}

\setcounter{tocdepth}{1}	% limiter les nivaux de table des matières
\setcounter{secnumdepth}{5}	% La numérotation des sections au maximum

\newcommand{\titre}{Titre du sujet}	% la variable contenant le titre du sujet

\thispagestyle{empty}

\title{\emph{Laboratoire\\\textbf{I.P.C.}}}
\author{jcj mba mwa nvs}
\date{septembre 2021}
\maketitle
\tableofcontents
% ~\\[5cm]
% \flushright{}
% - Il n'y a que les imbéciles qui sont absolument certains de quelque chose\\
% - Vous en êtes certain ?\\
% - Absolument !\\
% \flushleft{}
\newpage
%
%\chapter{Pipes}
	%\input{LaboIPC0101/LaboIPC0101} % pipe et sort
	%\input{LaboIPC0102/LaboIPC0102} % pipe et shell
%\chapter{Signaux}
	%\input{LaboIPC0201/LaboIPC0201} % trap du ctrl c
	%\input{LaboIPC0202/LaboIPC0202} % signaux et exec
	%\input{LaboIPC0203/LaboIPC0203} % signaux et fork
	%\input{LaboIPC0204/LaboIPC0204} % shell et zombies
\chapter{mémoire partagée \& permanence}
	\input{LaboIPC0101/LaboIPC0101} % récupération
\chapter{mémoire partagée \& sémaphores}
	\input{LaboIPC0201/LaboIPC0201} % section critique 
	\input{LaboIPC0202/LaboIPC0202} % affichage continu
	\input{LaboIPC0203/LaboIPC0203} % douches
	\input{LaboIPC0204/LaboIPC0204} % producteur consommateur 
\chapter{Exercices}
	\input{LaboIPCExercices/LaboIPCExercices}
\end{document}
